[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(50) 劇透細字深藍色

劇透請用藍字 size1 兼加密

30強

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
17 鄧喬 @gn_auhsojt
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123
心美 @scarlett328
強尼 @ilovemyoq
Haliey @haileyc
Koey @koeykoeyman

9月6 ViuTV全民粉絲見面會

李棟旭巴打

frankie二奶低調留名🍅

ian bbg 請盡請西我面啦

小肥

留名一身蟻

b2

JeremyB

Jason

Battle

JeremyB
=====個人雙重簽名=====

Ian BB好靚仔呀

唱歌輸兩個人
姜b同alton
alton唔叻唱歌 算
姜b你真係要好好加油發少d夢
我愛姜b

時光機啊

B2

首頁表白姜B

阿神

Louis b

姜b

小肥一定好聽過師兄唱

今集好多涙點

全紅咁先証明每個評判都係獨立決定，我覺得無問題喎，唔通好似上輪二紅二藍，最後擺明留俾燒定一決定咁好咩

又要聽frankie唱歌

表白小肥

咁都要Meg club

Frankie

每次見到阿神都覺得好似貓頭鷹

快啲過啦
淨係想睇ellen 同 小肥咋

表示擔心

屌…做左兩節都未比賽

頂

阿神係邊個組合

我就係想咁講

詞窮撚

好耐無聽過

幾欣賞呀神

以為佢喊

男神Edan KO 肥姜

想睇幕後片段多d

小肥正

點解team B 接近叔叔團

busking聽好似ok嘅 唔好聽唔難聽

表白姜B
好灰啊，今次唔鬧你飛機姜B啦

好欣賞b2加油

唉 b組

成個B2都好正能量

透劇左既我表示
慘不忍睹
唔想睇落去

A組勁撚多垃圾殘渣
完全係賽制問題

B1輸其實都合理
只係接受唔到之後再見唔到佢地

建議重溫無盡同我的宣言

到底邊個可以笑到最後？

但係A組表現係好過b組喎

Tiger

同意
唱歌輸太多喇

阿神其實真係好普通
現實就係咁

成隊唔會再見

可能想foul 小評同tingho

anson

Frankie真係幾靚仔

植入少少就算啦
Viu都要賺錢
至少好過大台東張西望之類嗰的啲廣告好多啦

你地好撚重口味

好唔想講 但b1輸姜b
唉 加油呀姜b

但係我幾鍾意阿神
鍾意d底層爬番上黎既人
覺得好勵志

Yimki 瘦左好多

呢個係姜b?

frankie鏡頭好多

坐等JeremyB

冇寵物？

B1 輸正常
但要喺入面FOUL10個

嚴祈 好似張建聲

yimki加油

其實b2輸左係咪姐係唔洗比

嗰晚都係唱無盡啊

東張閪望集集都玩植入

又係見到馬天佑 佢除咗個藍頭之外有咩記憶點同作用

咁多個入面邊個食最多女

B2唱應該唔會輸

部署戰爭奮勇地尋找轉機

有無人記得ep0果陣有訪問過阿dee對肥仔第一印象 係完全唔識咁

點知岩岩又話一早合作過
阿dee交足戲

上網睇有delay真係好煩

冇193

冇咗193

佢講自己以前啲野好想安慰佢

原來moley poki都幾好聲

八兩金

JeremyB加油~~!!

Louis

保錡都唱得喎

岩岩佢地話 仲有走甩仔同阿餅 星_ Louis 既加持
係咪少左個人？

Moley 快啲收皮 屌

龍志權把聲幾好

非常認同 唔會比其他人影響自己決定

再鍾意但要認真係輸佢
b2好有團魂

八兩金唱得咁難聽

b1輸左無心機再睇

係囉 有D SKIP咗冇睇 foul成組嫁?

都要比架
唔忍心睇落去

唔差喎

龍志權

b組勁有義氣

agger 垃圾viu

FRANKIE 好似好少講野咁 係咪我錯角?

Yimk 瘦左有d似張建聲

點解jeremyB咁靚仔

jer個look ok

A2唱得ok

Exactly

我覺得佢好似一個artist但唔記得係邊個

唱得幾好

A2又真係唔錯個開頭

Moley個近鏡想點

真係唔好為反而反
OT明顯識唱歌+好聽

差在被TL搶咪咋

唔夠膽聽JerenyB唱 太好聽啦！！！！！！

Jeremy唱得好過小肥

JeremyB唱到我融咗

咩啊
講明三盤兩勝

見到劉美君個得戚樣唔知點解好想打尻佢

A組擺明有train嘅分別

Foul左大部分 唔劇透

呢part其實我最想聽小肥

屌

合唱好難聽

做乜鳩咁興奮 除左小肥無句好聽

八兩金同ot又真係唱得唔差

時光機好好聽

A2合唱有少少唔齊

咁撚樣都叫表演

YIMK

Frankie嗰一句

frankie

B2明顯弱左

其實b隊係咪冇乜練歌

反而小肥唱得麻麻

成日覺得佢好襯粉紅色

Yimk唱得好好聽

啱啱係咪有人走音

frankie唱親都好好笑

肥仔

上面死肥姜

下面edan

frankie好似shine個天佑

唔係啊 係15個foul 10個

a隊真係好聽wor

肥仔好柒

frankie
雖然我好鍾意佢，但佢唱歌真係

唔怪得知b輸啦咁

A好聽啲

見到劉美君個high樣 好想打柒佢

肥仔錯歌詞？

唱歌
A2 > B2

小肥最好聽

小肥失準

佢呢兩集唔知做乜鳩

應該無乜點教佢地

Money個樣做乜

劇透細字深藍色

小肥把聲好似唔同左

真係A組好D

如果OUT埋yimk 姜B我唔睇架

次次都覺得贏硬咁 唔好咁啦

次次都錯拍
但我都仲係愛佢

好明顯B組完全冇教過唱歌技巧

咁都叫唔劇透咩

個紀字係咪有人走音

我覺得小肥都失左準

Jeremy好白

Yimk穩定地好

小肥唱歌真係好撚正

哈 冇提193加持
係咪驚有佢加持=加咗啲輸數

我愛舊b22222

係

似未訓醒

睇嚟又要輸唱歌

佢個樣真係好摟打

想聽龍仔唱歌

小肥著到肥左

但係真係因爲佢train得好，A組先成team唱歌好左

唔怪得輸

其實我覺得b2合唱好聽過a2 暫時

A2唱得好D（感情+技巧）

b組成組人真係輸唱歌

側田覺得兩個月教唔掂
佢愛徒louis又走咗

著到變大肥

都係A好聽啲

點解唔唱寵物

八兩金根本之前唔應該rap

見到八両金真係好唔開胃

側田剩係識 中國古拳法式 既教法

好討厭

呢首歌真係一聽就知邊個作

即係louis

唱歌都唔撚係佢教

內外Ellen 作

我覺得收音玩鳩佢

Ellen笑得咁開心

ellen

JeremyB 唱緊你插咩嘴

Poki唱歌都okay喎屌

Frankie真係好靚仔呀救命

B team得yimk好d

佢地唱呢首明顯鬆左好多

其實睇埋呢組
我就覺得B組係輸導師
劉美君真係好針對技巧
A組唱歌提升好多
但B細就train埋d面對記者技巧
呢d好心10強先train la
Busking 又無乜用
無train up技巧

未聽過《內外》
新歌黎？

但迪迪仔呢啲真係唔得喎

佢搵第二個返嚟教

佢地咁既唱功我驚個音上唔到去炒哂車

好心up

Ellen...

Eric kowk

八兩仔你走啦

今集之後我好多個人簽名用

比你地講講下
yimk側面又幾似張建聲

成班好gay

好似兩邊差唔多

b組係dancer team

唱得好好聽

呀！！！！

全紅咪全紅囉

依家又唔係機率問題

想人俾同情分咪會攪到燒定一果班咁肉酸

你錯了
係佢請返黎嗰個

做乜兩邊一齊做D咁7既動作

點解唱呢首 想聽寵物

PA個樣

肥版

剩係識帶班仔飲茶行街開p

見到Ellen 笑得咁開心好心噏

佢搵人教

有無人覺得個鏡頭一take去A組好似成班kai子係到un咁

我又見到有新簽名嘅出現啦

moley累死A

同之前肥差好遠
輪廓出返黎

我都覺得冇人正正經經教佢地唱歌
其實教面對記者技巧唔需要咁快
而家佢地最重要係練好唱歌跳舞同表情
唉

係，廁田睇到呆左

肥仔笑得好甜

屌 見到moley好想打爆個電視

frankie唔好再笑啦
真係頂唔緊

希望嚴祺可以出道
咁多個佢唱得佢最似一個歌手

小肥好聽過師兄好多

呢首B表現得好啲

一定要重溫cap圖

佢瘦左好多 靚仔左

Ellen

不要再説了

覺得肥仔唱個句好lum幾q

龍志權幾掂

對唔住都要講句
a組係全部average
b組係4個above average frankie拉低咗

成組A組都騎呢怪，B組真係唔抵

串柒柒咁

點解呢集要係咁影住Ellen

好好聽

弱智 有無人解釋下咁都可以叫做表演？
如果成班係10歲以下既童軍慈善表演我會覺得ok

呀芝

嚴祺

Eric kwok 講得岩

真係有少少呢個感覺

live learn fun

好正frankie全情笑住唱

佢個樣我真係笑咗

因為ellen作架

芝

果下我架

好睇A組點樣訓練進步咁多啊

笑得好靚

同意 ERIC 所講

好努力減肥
但係圓碌碌都好得意

Live learn fun

太老啦

B組唱功睇得出唔夠進步
好唔齊

好煩啊

小肥唱歌好好聽

扁咀

佢都係跳舞啦

我覺得都係b 好聽啲
除左frankie

頂唔緊啦真係你知唔知自己咁靚仔架

快d補句我愛frankie

可唔可以唔好再播ellen既shot

Eric 評唱歌呢part 係準確

Frankie贏靚仔

第二首歌更加顯出佢嘅功力

小肥個range 真係好闊

卓韻芝個樣

有無人覺得LIVe learn fun 個廣告真係好西煩

真係好靚仔
都真係好難聽

阿芝

A 組唱歌真係進步咗好多

卓韻芝真係好撚樣衰

同意Eric Kwok

小肥冇回塘

呀g扁嘴

第二首歌係佢作 一聽D結他聲就知

ot都叫above average既
其他真係啱音就算

個樣

係 a1a2都好聽啲

係 b組好多都有星味 A組真係無吸引力
完，Anson lo

ot音色幾靚

老老實實瘦返順眼同靚仔左好多
加埋佢唱歌個陣都有少少星味出黎

gay佬出沒

Charlotte cheung好靚
但個廣告真係好垃圾

唱歌當打和啦super
跳舞應該b2好d

請你唔好再 五十歲係樹扮可愛～

洗哂腦 live learn fun

繼續盲目支持B組

個肥仔係咪買心心?

咁撚柒都入到

Frankie比返個位Louis

小肥好好聽

JeremyB唱得好好聽呀 最衰Eric kwok講野

呢part係純粹唱歌喎
你expect可以幾精彩

況且有D人擺明唔識唱歌
又無得忽然間變成好勁架嘛

見到anson喊好心痛

個個都淨係睇重唱歌
如果係比唱歌咁不如搞歌唱比賽啦
造咩星姐

我愛frankie依啲唔使講啦 在心中

ot笑個樣好7

我之前睇小評呢個post
見佢全部多謝都係A組導師
真係好奇怪
我好懷疑其實B組導師
其實係做過啲咩

芝:close?

A2 同 B2 啲人相比唔係好襟睇

i love u baby咪翻版juno唱

好閪煩

尋求無悔

我愛你啊姜b
番去繼續loop love more

就咁睇b組嚴琪 肥仔都好ok
有個位frankie麻麻

A組就平均均咁
同埋點解我覺得今集A組啲人係咁電人
frankie反而無電

10個最差 音上5到 但好靚仔

佢自己講過
有時聽到音樂都會覺得係壓力
但睇佢頭先個樣一D都唔似

r.i.p.

唱歌呢part真係撐唔到frankie
但a2個moley都唔太唱得

甜到

今次frankie 唱歌好型仔
睇到充哂血.....塊面

好想睇訓練片段啊。。。。。

Hana夠老啦(女新人黎講)
有人肯捧就得啦

40都未夠喎

唔知點解佢一唱歌就變到好普通

加油呀A2

B1輸左已傷心

frankie靚仔到發光

咪係

認同

今次兩組人唱歌好似半斤八兩
好難分高低

佢笑嗰陣明明漏緊電

全力支持B組

無諗過龍志權都唱得幾好
Frankie 有d 似天佑

我都估唔到佢會喊成咁

係囉
心諗對記者呢啲訓練乜鳩

正氣版張建聲

電撚到暈喎

係唔係因為今次評審係環球嘅人

好心痛

佢地都電到人?

Yim K唔係27歲

跳舞

B組盲撐區

馬上有失敗嘅氣味

Frankie 記詞真係有障礙
次次唱都有野錯

睇得好開心

其實上面有人講得岩
30強一人唱兩句都叫比賽咩

我知一陣有跳舞
但唱歌呢part好流

真心覺得佢有條件拎冠軍
好傷心
繼續支持b1直接男團出道

仲要搞到姜b多左勁多痴女中既痴女fans

Jeremy 好高

中意姜濤真係好撚重口味

Anson Lo

一陣ellen評語好催淚

佢啱啱開live都話自己記唔到歌詞

姜b 唔足以令全隊輸，根本唱歌部份b1 全隊係比a1差，加上唱片公司一定注重唱多…所以輸是合理的
係全紅燈就怪啫…

其實咁短時間真係教唔到d咩
不過唔教同教唔到咩又真係兩樣野
呢d要viu出來交代下

anson啊 姜b快d錫番佢

小肥唱歌真係好撚好聽

我都覺 冇咩提升到 都好似係靠自己咁

frankie唱歌真係好笑 永遠入慢半拍

又比人屌唱功喇！
真係輸導師

側田做咩唔教多D唱歌

Ellen 笑得好靚

踢咗八両金啦

好心噏

Enough is enough

Ellen

ELLEN

A組教唱歌真係教得好好

點解可以咁高

呢d先係評判

佢哦評判都求撚其
一係就全部拍戲既，電影公司，導演（上次）
一係就全部唱歌人
咁你唔好叫人表演其他野啦

a2古古怪怪
b2係正常人

芝真係

A1真係睇得出好努力
可能B1天賦真係太高 期望會高小小

浪費哂team b 既人才
Team b似乎係由佢地打天材波

劉美君真係好有經驗

講真

好想劉美君佢地果面輸

難怪評判失望
今rd係先甜後苦
比較好嗰啲已經出晒

一陣跳舞除定褲j frankie

希望有人簽佢地

側田

唱歌有d悶

卓韻芝好煩膠

側田bb

屌！！劉美君做乜尻啊

做咁鳩姐

但我覺得小評咁夠姜去多謝對面老師
而自己組老師一啲都冇提過
我覺得b組導師真係冇乜點幫過佢哋

明明唔係佢教 咁得戚做乜

造型照好似

羅定偉而家先醒覺

竟然無人屌Gin Lee

佢諗緊咩

火火心水勁清

跳完舞再同肥仔講果段先慘...

d評判真係好好
可能食慣屎，突然有餐飯食
個反差太大

劉美君教得好好

以為馬天佑嗰個係假髪

我而家睇到好想喊
如果一開始就著重唱歌就唔好有跳舞個part啦

側田因為d人冇天分就無心教

又跳舞 又battle

但跳舞part 佔少分

吹漲

田佬唔識教？

FRANKIEEEEE

爆炸頭出嚟啦

RIP

阿裨

想屌嗰種屌就有

爆炸頭

有louis佢會醒神啲

真係導師問題我覺得

係 串77

見到八両金真係好想打佢
又醜又好有自信

廁田帶佢地去酒樓去busking
但劉美君係同歌唱老師逐個執弱點
其實係會比較幫到佢地

坦白講
廁田嘅方法係唔啱一班未識得唱歌嘅人

係完全冇教過技巧

佢話時間太短好難教

依家突然覺得原來死練係真係練到正常

Gin lee 補粉好靚

側田可能自己勁 但唔識教人

小丑

OT 8兩金 Moley都好討厭

打埋moley呀順手

唔好9up
b組有一齊上唱歌堂

但劉美君搵人執佢地唱歌其實有用好多

好撚騎尼

真係睇到好沉重

有一種just dance嘅感覺

唔識欣賞a組

呢組有無dancer

講真
如果b2都輸
我係b3,表演都唔知點好

見面會出左結果？ 有冇人收到通知

田佬自己唱歌好叻
佢比較著重感情
但細節技巧位可能係0

so true

打大力D唔該

八両金火火咁撚樣

冇

根本就係
又唔見搵啲跳舞人出黎做評判

0? 認真？

A2跳到好似鬧劇

Pa

唔想睇落去
好想喊

咩舞黎架

佢第二輪唱歌都唔差既 有驚喜 唔知點解今次好普通

屌 個燈太藍

同jerb一樣

跳得麻麻

龍志權個咩樣黎

八両金個樣太誇

其實跳舞兩組都係同一首歌咖話好似會fair啲

跳舞真係
又係黎搞笑

唔識欣賞a組:

A2跳舞 = grad din / o camp

可能b1 太屈

唔識欣賞

Dee

可能姐 我鳩up

兩首都Bruno mars

好勁

B2型好多

肥仔變左金正恩咁

好似得a組導師自high

moley

但唔係好好笑炸WO

乞兒：點解要掉眼鏡

FRANKIEEEE

肥仔一跳舞真係唔同feel

Frankie真係好撚cute

好型

佢話表演扮過psy

B2跳個part，贏A2好多

好彩導演唔係到 唔係又問ON9問題

Frankie冇再lam脷

跳舞啲歌佢地自己錄架係咪

肥仔又carry

frankie跳舞

求炒排舞老師

算啦 依家B組個個高人氣已經贏咗

Frankie好型呀

跳舞 B2 > A2

不過講經咩，賽制唱歌佔大部份分，跳舞跳到識飛都係佔少分

A2靠個頭

b正勁多

同埋評判歌手多

係B2>>>>>>>>>>>>>>>>>>A2

JeremyB
Eric Kwok收聲啦

蕭生團隊mode:做咩掉眼鏡?

勁到

甩韓味啦Jeremy
恭喜你呀呀呀

肥仔好撚正

肥仔又係呢招

好想繼續睇佢地一齊努力
不如真係組團出道啦

痴線肥仔好勁

肥仔好波！

肥仔cls

a2唱歌贏少少
但b2跳舞贏多多
冇理由b2輸啦

Eric kwok好誠實

側田有天分先有心教
卓韻芝
Eric kwok淨係識屌

B組導師真係

B唔係跳到咁都輸掛

肥仔勁撚到

jm9

A

好似痙攣

但的確夠eye catching

7/3喎

A組
派膠？

做乜鳩

肥仔solo

EDAN BB

A2跳開心舞

好撚柒，小丑咁

A2 solo都唔知做乜鳩

肥仔係真心勁
唔係因為排舞
佢底子夠

兩隊既舞都
上一集既舞通同埋壓台感真係屌打

比龍志權笑死
但193都會識跳

屌你龍至權呢d叫跳舞......

同西洋菜街果班有咩分別

a2勁難聽喎唱得

B2跳舞真係好睇好多

Eric Kwok:呢d我都識跳

龍志權做乜9

肥仔有句‘切勿模仿’
真係太高難度

肥仔勁到

Ian bbbbbbbb

frankie個側頭cute到

表白阿dee

呢兩隊表演唔知點解睇到我好尷尬

Eric kwok

Yimk一個都ko a2

肥仔！！！！

龍仔battle好柒

高下立見

龍志權係咪想學frankie唱歌

阿dee!!!!!!!!!!!!!!!!

冇得睇frankie solo

發羊吊咁

無frankie solo

唱A>B
跳B>A

可能我期望緊上兩隊既表演之類

今晚應該都出唔到賽果？

肥仔堅勁

嘩屌

B2無得輸la

肥仔一跳舞真係好charm

我覺得b2跳得好過a好多
a就唱歌好啲

肥仔

A2完全係花拳繡腿

好charm

今集好多shot

即係同 A1 B1一樣

屌你老味
死肥仔可唔可以唔好露個豬肚出黎
好撚不安

上一隊又係咁
結果次次都話唱歌好緊要啲

ellen目無表情睇個陣

b2 好撚charm呀屌你老母

跳B >>>>A 大炒

龍志權係咪肌肉痿縮

見到Ellen開心又

劉美君算係咁
第二組做得好會讚
唔似阿g

frankie大頭咗幾秒頭先

成日唔記得dee係識跳舞 淨係記得佢做戲

BB

但佢睇佢地跳舞
笑少左

Ellen: 我唔覺得你地係跳舞既

Ellen 講得好

收縮水

會唔會因為咁難揀迫到ELLEN 諗唔開

好催淚

屌打

ella : 唔覺得係跳舞

so sad

頂好催淚

唔好講啦Ellen!

阿dee個組是咪會輸

屌你 二汶睇依集應該喊到仆街

涙點

完啦

Yimk 真係跳得幾好

ellen好感觸

真係好靚仔

Ellen 好有 heart

Ellen 好心噏啊

呢段想喊

講真肥仔做咩邊類型明星

Alton做乜鳩

二汶

跳舞B2真係>>>>>>A2
B2連唔識跳個D都跳得好齊D動作做到好足

啊！ ！

唉Ellen

點解卓x芝個款永遠都係以為自己好勁咁

Ellen!!!!!! 好用心

又要等一日

仆街ellen 講講下 我都喊左

on99 ?

跳舞B1 >>> A1 > B2 >>>>>>>>>>>A2

林奕匡

屌 屌 屌
又下一集

係 佢同阿神應該都真係好落力

聽到好sad

屌真係睇到喊出黎

屌你 最後個歌手係隻老鼠

論人腳A組真係得A1係有機贏 但係咪A組導師真係太勁 咁大反差

見到上round既a1就燥

Ellen呀

Ellen whyyyyyyy !?

呢次B2贏，跳舞>>>>>>>>>>A2，而唱歌A2好少少。

心美咁傷心

係咪A組第2round都贏???

三兄弟都係dancer出身

Ellen
死咗仲要俾卓韻芝隻臭g拎黎呃like

yes

聽Ellen講我好想喊

Ellen 點解唔睇住肥仔入行啊........

點解唔唱自己嘅歌？唔唱得？

好想同心美bb做愛呀

明明b2唱只係輸一個人
跳贏全組人

屌你老母 Alton 一日喊喊喊
縮翻入你老母個閪度慢慢喊啦 屌

一定係B2嬴
唔係我切

唱歌兩邊都差唔多
所以應該B2贏

屌 好緊張

佢岩岩個樣係心諗仆街啦今鋪

係，第二天便走，好可惜

高山低谷講嗰句野 係咪因爲A2贏咗

真係好鐘意細貓啊

心美講咩話?

Dee型到痴左線
佢真係差個樣

冇啦
我覺得唱歌a2>b2甚至係打和
但跳舞b2>>>>a2
應該b2贏啦掛

好似本身係陳柏宇 今日903 佢有提過造星
有個主持笑鳩d評判講廢話

屌
今集喊左
B2點解會輸

瘦左今集上鏡型左

無可能 唱歌輸少少 但跳舞贏十條街

A2贏左就唔洗a3對b3

表情撚心美

望住Ellen講野果段，忍唔到，喊左出黎

陳美齡條死八婆

我都覺 好似因為b輸晒就死刑咗

八兩金留到幾時呀屌你老母

係要照比

真

喊咗

聽日點算
唔敢睇

好似劉美君先係喎

肥仔真係黐線(跳舞)

亞 Dee 好全面 (做戲, 跳舞), 唱歌一般

黃心美做主持主持得幾好
起碼我覺得佢好投入

B組唔會三炒掛

Ellen 講返以前啲經歷更加心up
所以肥仔你要更加爭氣呀！

唔開心唔開心

雖然我係JeremyB忠實打手
但JeremyB個dance battle都幾冇乜睇頭

唱歌 90%
跳舞 10%

你就老鼠

世界上好似林二汶同埋肥仔咁
真係有表演才華嘅肥人有幾多

只有一堆有表演慾、自我感覺良好嘅廢肥人

仲好靚

二汶[black] [/black]

其實從十強名單已經估到賽果

你準備定切啦

雙炒三炒一樣啫

我估係因為battle冇排舞老師教 要自己度

B1 B2 B3 B4

有無劇透撚講多次十強有邊個
search有無關鍵字

A 贏又點, B 贏又會點 ?

日日帶班仔開p

最撚怕見B輸晒，於是第3場比B贏番次好似安慰人咁

講左咩？聽唔到

心美最後喊唔係話邊組輸佢都唔想咩, 我諗1:1

喂下集唱all of me 好似咁難聽咁嘅

係 有少少失望
A組2個代表都輸晒

咁劉美君除左跳舞唔得都真係有料

其實佢個樣唔差喎

啲評判全部都係歌手嚟

B全敗

其實如果B1放做B3
B組唔會咁難打

無錯，但點解預告個feel係b2輸..

睇之前訓練佢地啲片
劉美君真係有心教

A組無星喎認真
所有星都集係b組
結果b組無得留低

A組贏左咪B 組所有人都要foul

唔記得今round點玩

見到 Ellen
真係有啲想喊

真係點都睇唔出Ellen 第二日會咁選擇

ViuTV高清全片呢
Dance battle
B2問答訓練
前傳入圍版

有啲似agt tyra咁

輸個組要foul 10個

B2跳舞真係贏十條街

Pricejoyce

A組成隊都唔吸引囉

快快手出replay 我要剪撚晒所有frankie大頭出黎做簽名

知道既 得姜b lokman lan

跳番100強跳緊的野

yes 就算唔係對肥仔都輸

呢個真
跳舞嗰part a2真係好尷尬

所以側田阿芝自責係於心有愧！對唔住個team!
B1唱歌唱到咁唔教！收佢地時又話會＂幫到你＂！

好鐘意睇佢發花癲

林奕匡: 呢個行業係無判死刑呢件事, 除非你自己放棄
黃心美: 無論變個走都好難過

我覺得啊dee唱歌唔差喎 其實都唔錯喎

下集一定講同動物毛發展感情線

勁難聽

都話B組係有上唱歌堂 咪再屈鳩班導師
想知既就自己去選手IG睇STORY

劇透細字深藍色 屌你文盲呀

想問下坐最邊[gin lee 隔離]個女評判係邊個黎，全程都黑面 係肥仔跳果陣先見佢笑

咪係lor
第三組跟本唔應該比賽
再輸就㭍
贏左比人話同情

Ellen 睇唔出有咩唔開心喎

原來係佢地把聲

Sorry 呢集focus左去Ellen

有無人同我一樣聽到佢講二汶俾人叫豬扒個到眼濕濕 Ellen 你翻黎啦好冇啊

經理人

環球唔同DEPARTMENT既MANAGER黎 唔係ARTIST

卓韻芝自己都係呃飯食
你期望佢教到啲咩俾班仔

只有b組表演先想睇好多次
其他組

真係除左個樣 跳唱都好過大部分B組 要淘汰sosad

黑面無講柒野就算喇

錄嘅我都係覺得唔好聽

foul 10 個咪即係 foul 晒 ?

A組唱歌好左好多
劉美君寶刀未老
反而Eric Kwok 好似鳩下鳩下咁

雖然已經比人劇透左好耐
但每隔一陣就會有人劇透，真係救命

a1 solo都好地地
點解要排到a2咁樣

唔記得exactly點講
個意思係 呢行係無判死刑呢樣野 叫佢地(唔知A定B)要盡力去表演

但係點都好
呢round評判俾分係好睇啲
唔洗下下睇老細頭

留個靚名

Occar 原來Ust global business

oic 以為係邊個歌手/創作人

咁都A2贏就夠ON9

其實都 ok

所以最全面係佢

b2都唔撚掂

希望Ian bbg 唔好失準

我覺得Eric kwok真人都應該幾mean同高要求

有冇見到自己

仲有三個呢

好緊張b組
睇到眼濕濕

預告個度
一早就要一齊禁啦

可能好多鏡頭

劇透細字深藍色

劇透細字深藍色

劇透細字深藍色

如果 1:1 呢 ?

第三局決勝

同對面比就一定贏唔到
但我覺得佢可以再跳得好啲 話哂100同50強果時佢都係靠跳舞入

3盤2勝
15個入面foul10個

如果A2咁都贏B2嘅 我唔再睇落去

Miss咗好多集

幾點影
我自己都認唔到自己

唱歌佢真係有啲料

側田教班人唱歌等於博士教小學生1加1咁，真係會唔識教

所以先同到eason fd姐
佢好有經驗可以話你知邊度唔好
但佢教唔到應該點先做得好

短時間train唔到
索性當代課老師咁算

b組唱歌底唔夠好
導師就俾人屈冇教過

電視播
教a組明明都係揾個人黎教唔係劉美君黎
好似係

成句錯撚哂
唱返第一段果句
仲衰過姜濤唔記得唱

Hk01個網down

劉美君識鬼教

邊個絲打著咁膊

黑白間條衫前果個

Viu fb個vote b2係93%

不過劉美君講得啱
評判都係歌手，會睇重唱歌多啲

係囉屌 AB組係有一齊上唱歌堂架喎

今次Foul幾多人走？

環球仲有邊個會跳舞嘅歌手

唔知

facebook已經屌緊
聽日如果A2又贏我都想屌

15

我已經分唔清係自己個樣柒到自己都認唔到 定係張相根本冇我

但佢識得去搵人教

每組有 15 個 ?

咁即係仲有 A3 vs B3 ?

唉 睇完想喊

之前淘汰左不少識唱歌 搞到而家dancer太多

周殷庭

建議你重睇一次

認同
做戲，唱歌，跳舞都好

但劉美君真係有料
卓韻芝無

仆街 龍志權都入到

成個B組都比A組好好多都要輸，仲話「全民」造星

我都覺佢平時跳得好啲

A2真係無理由贏
唱歌打和，跳舞battle B組贏唔止一條街

多得呀芝鳩揀人 都唔平均

香港仲有邊個會跳舞既歌手（上左枱唔計）

所以我自己評跳舞>唱歌

賽制有d on9, 點解唔做晒跳唱2part先一次過comment

睇CM先知VIU個page比人炸要復活Anson Lo
唉好唔明 睇能力同星味點foul都唔到佢啦!!!!!!!

@princejoyce

佢好過星座撚丫嘛

呀芝似三姑六婆

a1嬴根本合理
係姜濤班fans盲撐咋嘛

全民造星 就應該係全民投票啦 得幾個評判 無乜公信力

第1集開始就要一齊禁啦

我都會揀A1
但會揀B2

不過呢5個評判我信佢地唔會亂黎既

劇透細字深藍色
文盲就走啦好冇

Thanks

側田話兩個月教唔到幾多
反而劉美君真係認真搵個老師教
結果好明顯

細貓 9毛

咁我收番
應該係
B組導師train ge野 係未學行先學走
A組打好根基
但B組導師可能教ge野太advance
個d面對記者真係唔洗咁早教

行開左陣

側田講 睇你地似咩 之類 係幾時

屌你老母d劇透狗係咪深藍色淺藍色都唔撚識分呀
一入黎又唔小心中撚左劇透on99

恭喜大家已劇透曬十強

B2咁都輸我唔想睇落去，今集加預告睇到我勁心up

busking個集?
星期四

深你老母藍咩

咁又唔係淨係姜濤fans既

唔識分色都算 我見到藍色會自動碌過
屌你有啲人真係以為自己唔係劇透咁 色同size都唔改 屌

側田話咁短時間教唔到啲乜

預告講咩

今次Foul完唔係15強咩，點會得10個

Eden

20強

集集都發癲好煩

foul 完20強
之後20再入10強呀

見到facebook又有投票真係好好笑
到底咩叫『全民』造星呀頂你個肺？

星座撚<<<<<<<其他9強
姜仔係咪十強?

係無樣

40強個陣已經係咁
好野都可能唔同左

其實如果準備劇透既submit前可唔可以preview左先

而家係30>20

唉

雖然我好鍾意jeremyB 但a2真係揀唔落手

係 乜撚都唔改個d仲勁
想講睇左咁耐套野都忍到手唔follow佢地ig就係唔想知劇透
劇透狗好波👍👍

全民睇viutv圍威喂造星

大把人無樣

foul 10個
有d表演好既都會foul走

放過我啦 劇透深藍細字啦

今rd foul 完係20

點解咁多人唔識計加減數
之前有個又話foul 10 個即係foul 晒全team

環球個marking scheme係唱歌9成，跳舞1成

我好似見到姜b
踢拖

三兄弟得lokman入到

dee哥20強不入 冇天理

細貓我都睇咗好多次

今集狂loop佢跳舞
唱歌就飛左佢唱個句

死症
工具人

咪再劇透啦好嗎

B組有星味但對個比賽冇針對性部署

有冇黑口罩

係邊

明顯B1跳舞好好多啦
技巧比A1好 同埋齊好多
A1係贏唱咋

愛佢就要接受佢既全部
我已經將佢首我的宣言loop夠十次

點解Frankie你可以笑得咁好睇

同埋eric kwok脾氣都幾大咁

你搞到我好想問有無leggings

過多兩集就得返20強
播唔播到咁耐到10月呀

睇個款應該A組又贏 然後poki, neal 呢啲就會留晒喺度
A組其他人都ok ge,但B組foul左啲人我覺得仲高質過唔少A組留喺度ge人

環球派出嚟嘅評判唔係歌手就係Manager
唱歌一定比分重啲

B2得Yimk 同 阿神 唱歌勁
冇乜solo比佢哋突出
好輸蝕

聽覺受損

快啲公佈！我等緊的士啦

冇
係ymt

邊個位置！

俾我ff有復活啦

訓練應該有啲片睇

可能sad住咁表演？

我覺得佢知錯左有點心虛
所以果句麻麻地

我捉到你了

可能之後先拖慢嚟播上堂啲嘢

係囉
都唔知點解會咁排

冇啲咁既事 好好聽

黑色長褲
對望左幾下但係我諗緊係咪佢
唔係我會好7

唱歌係輸9條街喎
但跳舞贏返9條街
可以點揀呀

今集俾佢電死

細貓俾人foul？？
佢ig話自己宜家係韓國 但係馬天佑story影佢宜家同花姐拍緊野

其實我覺得A1真心好過B1
唱歌好聽 跳舞講真都跳得好型
我覺得好睇過B1 但我見姜濤同anson lo係入面
都估3:2 / 4:1 但全紅真係唔覺太意外喎
其實可能真係好接近好難揀 但綜合晒覺得A1好啲呢
全紅唔等於兩隊分數差好遠 可能真係99分同98分
而揀左99分

利申真係唔關我憎alton鍾意jer事
A1兩part都好好睇 衫都襯左
但B1 alton哥好似去整冷氣咁

其實dee肥 算係咁
歌路都係影響
第2首b2表現好咁多

用深藍死全家
大把人用白底, 扮工MODE又係白底

Yimk 阿神

已經係叔叔團了

平時得1集訓練片
可能去美國會多啲

frankie
又冇mk味

邊有9條
輸一個炸嘛

YIMK唱歌真係冇俾佢發揮到 好得意好似叮噹

事實A2 battle真係唔知跳緊乜

真係好唔開心
屌好耐冇試過咁獨狂追睇一個節目

其實投嚟做乜
B1夠多人投過A1啦 係咪有得改變賽果先

應該係覺得呢班友大部份唔識唱歌
見到moley八兩金決定靚仔加搞笑啦

仆街十強一個唱得歌既都冇
全民造dancer算啦
Jer louis

邊有輸9條街
最多咪一兩條 淨係輸frankie咋嘛
補返句 我都係愛你架

咁又點 我話佢笑得好睇有咩問題 我唔似你變心 我一直都只係JeremyB打手

係邊！！！！！

龍志權個段真係

40強有個唱 lonely Xmas 同 我歌故我在嗰條友係唔錯

倒敍法?

我係要用 吹咩？
何況dark theme係主流

但唔識教

我指20強上堂

a組入面幾鍾意細貓
但b組入面好多人都鍾意

有無人對poki印象好左，佢唱歌把聲都好聽同幾冧

講漏左 今晚就明顯B2吸引啲
行出黎都型啲

唔係掛

無

我冇變過心

呀jer

好鬼衰呀你地

20進十咪走左

無
仲憎左佢多D

無啊

樣衰同講野串係原罪

same 好撚憎佢
食屎啦八兩金

你係咪好傷心 冇人鍾意你新歡

佢係咪本人呀

靚仔到發光

無 佢一講野就露晒底啦

A組真係得阿JER鍾意
B組變變下全部都鍾意
B1 B2 B3 B4

其實十強都好難簡
我覺得有資格入十強既起碼有十五個
但有幾個值得入十強既連二十強都入唔到

一直都冇人鍾意佢新歡

一出場句嘢串到

見到佢個頭咁樣好想送個頭罩過佢

重有有阿嫂識得欣賞
Btw佢唔係我新歡

Edan in dee 20強out左啦

唔想再見到佢

Recap
屯門比卡超： poki 我是不是你的菜

有

AB唱個performance真係差唔多 但A組dance果part 姐係呢round只要focus喺唱歌就得,跳舞who cares 9跳都無問題

似當班fans傻仔咁玩

anson 唉

呢樣火火強好多

垃圾
選諧星都唔撚揀佢啦

比卡超受咩刺激

Poki: 我都係努力左音樂先

如果依round a2咁都嬴
代表跳舞根本who fucking cares

八兩仔唔好再mon po啦
盞傷心

我只關心我是不是JeremyB的菜

垃圾賽制

唔計八兩金個格衰
都覺得佢無咩資格留係到
比佢有料但要走既人太多了

冇呀
仲係想打柒佢

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(51) 劇透細字深藍色

放去堆填區都嫌晒位

老老柒柒
A2 唱歌都係麻麻地

真心 a2咁叫跳舞咩
好似公司春茗表演咋喎屌你

其實我試過係保錡個live問佢呢個問題

大家冇失憶

阿jer幾正

Anson kong有入

不是

travis

星座撚讓返個位俾Anson lo/jer啦